［心急人上］用iphone者入

唔會 此post已完

有乜好驚

對方咪可以trace到樓主係邊

假架DLLM!
答完仲問真？
真！
真係DLLM牙!

大埔痴線佬

未通唔會 反之

牙你老母牙

有
利申試過
對方會閃一下咁

你搵個同事試下做返同一樣野咪知

會
試過兩次電話都未通已經cut線
之後對方都問我做咩打比佢